大家最耐試過用幾長時間追到依家既另一半?

如題

冇另一半

估唔到Ching會係感情台出現

跑得太快追咗19年都追唔到

要問我女朋友

4日

唔係而家嗰個，ex嚟追咗兩年

冇

個標題怪怪地